譚伯死撚開啦

同荷蘭叻一鳩樣

眼瞓啦佢,老坑唔捱得夜